# antares

Конспекты лекций и разные материалы с кружка по астрономии в Тридцатке (ФМЛ №30, СПб), начиная с осени 2020го по настроящее время. Обновляется как повезёт, но вообще планировали довольно регулярно (но как обычно не очень получилось).

Сам сайт вот тут: [антаресастро.спб.рус](https://xn--80aaat2bjlchbfg.xn--90a1af.xn--p1acf)
